[柴灣人]有黑衫後生仔響警察宿舍被逗

有冇人知乜野事

分分鐘真係老豆搵仔 黑警仔比黑警逗

希望係 響果個位分分鐘真係返緊屋企